其實... 班尼都有女陪佢過聖誕

某程度上... 雖然形式有啲唔同